左膠媒體斷章取義到一見到 “He won”兩隻字就打曬飛機

Trump：佢之所以會贏(He won)係因為選舉比人操控.......

左膠：佢贏(He won)

Push

好心D香港媒體可唔可以唔好再QUOTE班左媒
XINN已經低收視到要被賣盤

Fake news media如獲至寶
然後香港媒體又搬字過紙咁樣翻譯新聞
其實好尷尬

唔緊要 twitter classify左fake news

真，香港媒體真係垃圾黎

真係好垃圾
唔好話大學生
普通中學生應該識睇嘅context都唔理

香港記者好心專業D, 成日笑保皇家鳩,但自己又鳩埋一份

初中英文程度都不如

核突到呢，bloomberg打晒飛機話Trump第一次認Biden贏，然後啲人唔撚睇原文周圍傳Trump認輸，屌佢老母fake news

班香港垃圾媒體真係笑死人
見到HE WON就以為有寶

講到低
都係佢本身撐拜登 定 侵侵

我唔信大紀元會咁樣報
不過你地又會屌柒大紀元

係三毛同左膠屌啫